on9 無極限 又有傻仔擺部電話係車頂開車仲要跌埋

仲無開find my iPhone

金色iphone 6一部
係麗港城開車經茶果嶺道出觀塘繞道

如果執到請tg amd930
😭謝謝

已經車碎咗

如果因為樓部電話搞到後面d車爆軚 有冇得claim樓主

如果有我會俾返

炒到total lost咗 麻煩俾返架車我

me too